有冇人覺得最近3個網絡收得差左又慢左？

定係用家問題？🤔

想引人轉會之後獨霸個台？
收皮啦

Ching思覺失調及早醫治啊

唔係慢咗，直頭龜速,cls

21Mbps plan
西貢 戶外都可以慢到咁

邊3個網絡？

邊3個 樓主講清楚好啵

3/10

呢個3

無乜嘢咋喎

我有張3既儲值卡
連最基本打電話都唔掂 一係無聲 一係潛水咁

快過我Smartone4.5G

3仔幾好呀

垃圾，永久blacklist

好覺，我以為我問題

全速plan，覺得smartone係穩定d

係屋企電話都講唔到 以前用過人仔 PCCW CSL 數碼通 HKBN都無野 係3台先係咁 出到街以為無野啦 入商埸就斷線